香港人 報仇

6月 香港人 加油
9月 香港人 反抗
11月 香港人 報仇

我地要既已經唔係反抗咁簡單
武運昌隆 光復香港 時代革命

Rip

今晚 20:00 各區等

香港警察，謀殺人民

叫口號冇用架，要郁手先得架

攬炒！

相信經過今日 會再進化
各先努力啦

要醒 要進化啦

以武制暴
殺狗救港
報仇!!!!!!

唔好慣 無一個手足係應該走架

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

其實可唔可以就咁嗌報仇
乜鳩都加香港人三個字有陣柒味
全場都係香港人唔洗講都得喇

報仇呀
殺人填命呀咪算

香乜Q港人姐

始終口號都要一個帶一班接

Btw唔係真係就咁口號就算 全民皆兵啦真係要， 做唔到/唔敢 都要立架撐比敢做既勇武

殺人理應填命
屌你老母死黑警

齋up 無用架，啱啱中環個學生俾人搭左，無一個人去救

兒登等等撚：等等先！周同學家人唔想 (無證據)

甴近平

復仇

我好冷靜
周同學既死一定同政權，同黑警有關
佢只係一個陽光男孩
唔係因為呢個仆街政權，佢會走出黎？
唔係因為黑警咄咄逼人，佢會墜樓？